原來Steve job已經死左9年

2011年10月5日死

蘋果而家垃撚圾

12回歸初心

边个??

Steve Job
邊個嚟

steve工作死咗

我淨係識Steve Jobs

Blow job 呢

iphone 4真係當時既極品之選

No job

3.5mm人體工學

好彩Steve jobs走咗，否則依家iPhone最大mon可能都係得SE size

乜死咗啦咩
年年都見到佢發佈會坐喺台下邊

蘋果九年已經停左九年

今年例牌
cpu up
鏡頭up
抄一兩樣an功能
柒既設計 新既顏色

信徒：正 新機一定係全世界最好最勁
窮信徒1：我部IPHONE6S仲好順 但都係時候換了（實質又lag又剩）
窮信徒2：se雖然冇咩問題但都換12先 （電少又盲眼mon）

信徒們流晒口水比錢

事後
窮信徒1：果然拎起部機就覺得iphone好勁 之前用過htc勁lag an機一定落後十年 但點解 點解呀 d功能一鳩樣既！ 唔理了 反正一樣轆到ig fb 掃mon明顯快左！！

btw淘寶 d mon貼同套未到 都係用住部6s先 反正功能一樣

SJ 走咗9年 = Apple 要執笠比人講咗九年

有信徒點會執

阻唔到異教徒要講9年架

我覺得M額係佢走個時已經做到既技術黎
不過SJ唔撚鐘意所以唔出,基曲就理撚得你總之食老本
搞到IPHONE12都仲未做到全MON
利申蘋果打手

笑死人 所以咪唔識進步 鳩出都有人買

咁阻唔阻到異教徒繼續用呢點黎講？
同你講嘢真係侮辱我智商 bye

難得理性 我就認同手機技術低期內都唔會有咩大改變
而蘋果簡約路線係正既 但呢家整d 柒M額 柒後鏡既設計
SJ冇係棺材跳出黎都偷笑

十個人十種講法 阻黎做乜
侮辱弱智既智商犯法咩 咁驚比人笑咪唔好上網

TrueDepth sensor 要配合A11 嘅AI 硬件加速去學習每日變化嘅人樣

2016 AlphaGo hit 之前幾乎冇公司投入AI hardware accelerator 嘅研究 (年度研究資金報告好易搵) 亦好少實用嘅on device machine learning model

所以係整唔到出黎 就算整到 成個標準都低咗

不過SJ 確實有講smart TV 嘅密方 亦有講過要整車
袛係當年公司資金整唔到車

3.5 mm
不如你唔好再講啦
講乜錯乜學人喺度拋書包
好柒丫